\documentclass[
aps, 
prb, 
showpacs
amsmath, 
amssymb,
preprint,
%draft,
%reprint,
floatfix,
longbibliography,
letterpaper,
lengthcheck
]{report}

% revtex4-1

\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{bbm}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{color}
\usepackage{bbold}

%Seite einrichten
\usepackage{typearea}
\areaset[0cm]%               % Zusätzlicher Rand für die Bindung
        {15cm}{24cm}         % Textbreite und -Höhe

\newcommand{\vr}{\vec{r}}
\newcommand{\vrp}{\vec{r}'}
\newcommand{\vrz}{\vec{r}_0}
\newcommand{\vrt}{\vec{r},t}
\newcommand{\vrtz}{\vec{r},t_0}
\newcommand{\vrztz}{\vec{r}_0,t_0}
\newcommand{\me}{\mathrm{e}}
\newcommand{\mi}{\mathrm{i}}
\newcommand{\md}{\mathrm{d}}
\newcommand{\mm}{\mathrm{m}}
\newcommand{\mC}{\mathrm{C}}
\newcommand{\mq}{\mathrm{q}}
\newcommand{\mx}{\mathrm{x}}
\newcommand{\mlm}{\mathrm{lm}}
\newcommand{\mEM}{\mathrm{EM}}
\newcommand{\mMx}{\mathrm{Mx}}
\newcommand{\mRS}{\mathrm{RS}}
\newcommand{\mqm}{\mathrm{qm}}
\newcommand{\mQED}{\mathrm{QED}}
\newcommand{\mkin}{\mathrm{kin}}
\newcommand{\minh}{\mathrm{inh}}
\newcommand{\minc}{\mathrm{inc}}
\newcommand{\mext}{\mathrm{ext}}
\newcommand{\mint}{\mathrm{int}}
\newcommand{\mreal}{\mathrm{real}}
\newcommand{\mimag}{\mathrm{imag}}
\newcommand{\mtrans}{\mathrm{trans}}
\newcommand{\mlong}{\mathrm{long}}
\newcommand{\mfield}{\mathrm{field}}
\newcommand{\mexp}{\mathrm{exp}}
\newcommand{\mscat}{\mathrm{scat}}
\newcommand{\mmat}{\mathrm{mat}}
\newcommand{\mcor}{\mathrm{cor}}
\newcommand{\msecond}{2\mathrm{nd}}
\newcommand{\mfirst}{1\mathrm{st}}
\newcommand{\vnabla}{\vec{\nabla}}
\newcommand{\honemm}{\hspace{1mm}}


\numberwithin{equation}{section}

\begin{document}

  \chapter{Maxwell near-field to far-field transformation}

    \section{Interface conditions for electromagnetic fields}

      Electric field:
      %
      \begin{align}
        \vec{n} \times \left( \vec{E}_{2} - \vec{E}_{1} \right) = 0
      \end{align}
      %
      Electric displacement field:
      %
      \begin{align}
        \left( \vec{D}_{2} - \vec{D}_{1} \right) \cdot \vec{n} = \sigma
      \end{align}
      %
      Magnetic field:
      %
      \begin{align}
        \left( \vec{B}_{2} - \vec{B}_{1} \right) \cdot \vec{n} =
      \end{align}
      %
      Magnetic field strength:
      %
      \begin{align}
        \vec{n} \times \left( \vec{H}_{2} - \vec{H}_{1} \right) = \vec{j}_{\mathrm{surf}}
      \end{align}

\end{document}
